究竟點解地鐵買飛個部機唔比用八達通俾錢?

次次一堆散銀

坐咗幾耐
啱啱出嗰陣仲比人笑多鳩餘喎

會搞到機入面數銀仔果條友失職

太陽能電筒

因為某d車程係單程票平D

on9

幫人買

幫人買呀，on9